藍絲：慶回歸果班人係黃屍扮藍！

人一藍

哦，即係D主禮嘉賓全部都係港毒黃絲

假膠味濃

國安法都係夾雜扮官員立嘅！

5毛啲pattern係一模一樣，yahoo, 香討, bk 啲5毛風格，留低式樣，方向，係一致

7.1 國慶

最好多啲藍絲感染，等睇佢地大割蓆

內奸要起底批鬥了

今日再有屯門富臨同popo home

七一國慶

冇錯
我哋藍絲唔會投黃屍曱甴扮嘅偽藍絲

給他們往死裏屌

笑到傻

膠力十足

咁個個民建聯前區議員係咪臥底

佢地真係咁講

已成condom

邊到有咁多藍絲，唔通人哋掉完酒再扮藍，篤啲廢老俾美國佬又要同你講

真 支持正義警察拉晒班慶回歸黃屍返警局濃厚接觸

藍絲個種柒味其實真係好難扮

班藍蛆蟲最叻咪瀨人囉

依啲一睇就知係老坑藍絲樣啦

又係佢
活躍會員黎

真鍵盤戰士

好有喜感

笑到仆街

我就係要呢啲

三國殺啲內奸要出手殺反賊了

邊個慶祝蟈慶，邊個就係港毒黃屍！

有時真係分唔到佢哋係堅定玩膠

原來係咁
成街藍都係扮藍

咁快割

難分真與假

我只係睇到佢哋收咗美國佬錢

「國慶」

國慶定回歸

你話咩咪咩囉

藍絲會捉鬼？

咪篤啦, 銀髮手足嚟架

接受現實啦廢藍

即係藍絲唔愛國？

根本所有藍絲都係黃絲扮既

除時扮國慶散播病毒

港獨份子

心智未成熟既連登仔好易就信

中間果位阿叔似似地依個feel

連豬都跳得好睇過班垃圾

71係國慶日

大家快啲舉報

弱智到

中肺炎嘅都係扮藍屍播毒

九龍社團聯會藍絲點解連自己係藍都唔敢認？

咁可惡黃扮藍！！！一於起曬佢地底！！！

到有一日 成立獨立調查委員會嘅時候

藍屍：警察/監警會被黃絲洗腦！

五大訴求成功爭取
藍屍：黃絲奪去政權

多謝今日提供笑話

有病都俾人割

咁應該要幫手一齊起底

佢哋唱歌跳舞咁勁, 點扮

曱甴本身就係藍，佢又錯唔曬

哦 原來個班黑警係死曱甴黎既

屌。真係好撚煩

識玩

推光復香港 時代革命

馬上用國安法將所有人拉入新香圍

藍屍先多假ac啲五毛comments全部icon都冇相

玩自殺呀？
係都去元朗玩啦！

係，啲黃屍唱完歌慶回歸去左警察宿舍聚會

藍屍都會割蓆

林鄭都係藍扮黃 攬炒香港

無錯！好人好姐點會慶回歸 一定係扮藍做嘅

其實佢講得啱
藍屍咪係曱甴囉

太過分，根本係美國人扮

藍絲：藍絲既體質係唔會染肺炎

慶回歸前線好多都係黃

支持查晒去既每一個有無犯國安法

勁撚多假AC

藍屍曱甴

邊個咁得閒慶国慶

借一借thx

8:00 31台又有鏗鏘集 今集叫【我哋真係好鍾意香港】！

On撚9

係囉全部黃屍嚟，快啲起底

支持搵曬啲25仔出嚟毒打

成個活動嘅主辦單位係藍絲人，你唔係割下話？

香港警察 廢物垃圾

好撚好笑

終於又有新劇本打飛機

係全部都黃嘅
你地藍藍可以繼續聚會啦

真係腦殘

點解啲名好似咁尷尬

知你身邊多卧底呢
呢個世界冇藍絲㗎傻鳩

佢收咗美國佬錢扮藍

藍絲種特別既氣質邊到可以扮得到

鬥藍，分化撚

痴線啲藍絲樣真係有得睇，個個都面目猙獰

on9 無藥醫

中左輻射咁

但佢個profile pic係Captain Marvel隻貓Goose, 充滿帝國主義

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

佢地真係好多人咁諗......同美國人帶毒去武漢道理一樣，班藍絲真係咁諗

利申有藍絲whatsapp群

到底有幾唔想接受呢個現實

Condom

藍屍狗做condom

我好羨慕呢班人個種無恥，無論事實係點，佢都可以扭成自己想要睇到嘅嘢

利申：老竇話呢班人唔係藍，喺屯門嗰班人想搵食用國慶來做招徠。無藍嘅想認返自己隊友，陰公

link

有無人可以解釋個tony既邏輯……
即係話黃屍無野做唔出散播病毒
但同時又屌9個發佈者係偽藍
即係指責緊個一個黃屍發佈黃屍散播病毒既資訊？
媽！好亂呀！

右邊個白色褲做嘜膠

咁今日中左武肺個十隻狗一定係白警
黃屍假扮警察，目的係想感染成棟宿舍
快D捉個十個黃屍暴徒，用國安法拉鳩佢地

唔知會唔會成個民建聯都係呢 九月都唔好投佢地啦

呢啲group 究竟潛左幾多手足入去

咪又係班支那廢老同藍屍中
關我撚事咩

林鄭都係黃絲扮架

不割席不分化
我反而係藍絲身上見到

初選60萬係藍絲扮

推願榮光歸香港

大陸阿嬸都有得扮?

連豬得意好多

我懷疑呢班人根本係曲線膠 智商冇理由低到咁

同地平說果班一樣

國安！

藍絲-100

歌喉無得扮

係啦,係啦,林奠都係黃屍黎㗎,好未？

民建聯啲痰好黄

係呀，記住唔好行咁埋呀，一陣傳染埋俾你呀

其實最黃係柒婆
為咗推翻共產黨搞到咁樣